你地班毒能搞邊個我唔在乎,邊個搞我deer bb我就同邊個搏命

話係咁多
想試既放馬過黎

我反啲呀 你可以打我了

soobin打緊你